藍絲教會真係好煩

點解d藍絲教會可以咁煩？唔同意佢地價值觀，就話其他人係錯同唔符合神心意。
順服權柄先係符合神心意。

你先知呀？你又知。

左膠教會都係

Exactly

我意思講緊喺屋企祈禱
民主會由個天跌落黎嗰啲

退會好d，依種思維同邪教冇乜分別

下年番香港
有冇黃絲教會好介紹?
以前去開果間好多離地撚

聖公會？

藍絲教會真係好煩

facebook有藍絲朋友 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料

照你咁講，順服權柄本身好似係宗教嘅一部份，起碼主流係

助紂為虐？不了不了

翻教會可以睇下連登有冇負面新聞先。如果有，就唔好去。